其實肥絲真係好撚勁，一個人就收曬10幾年認字幼童軍文化既皮

宜家連吾系甘牙都開始冇幼童軍捉了，仲暴露曬幼童軍們雙重標準既劣根性。講激嬲連登仔佢認第二應該都冇人認到第一

牙祖

牙祖係衰on9姐
邊有本事激嬲連登仔

冇佢都冇連登
但係寧願冇連登 以前高登高質好多

佢搞到自稱波台個班友嬲到要捕住佢出錯
都幾撚西利

笑什麼 畜生

高登最後果段時期都已經收收地皮啦
根本劣化就係大傾向黎，同連登冇直接既關係

起碼高登冇咁多5p小學雞
非高登打手
嗰陣用緊HKG+用得好地地 俾條撚屌block鳩左 搞串個party

講真，係新文化嚟
唔知大家覺唔覺95打後果班特別唔同

其實認字幼童軍文化係08小隊帶入黎，08年前根本冇任何人會理所謂5p字
宜家班心會然純粹跟風屌錯字，但又覺得係所謂自古以來既文化

95年出世都有得認屎認屁😂

笑左

連登清泉
緊守被5p同mk仔大量入侵嘅最後守線

根本班傻仔唔打5p字已經唔會俾肥絲撚

你都on9，打5p字起碼係真香港人，冇5p字咪變蝗語取代。

條肥閪想出名啫，你估真係想守文化咩? 你望下佢打d蝗國潮語先講野啦

甘米幾巧

捉鳩我牙

連登明明只係開咗一年多啲😰

捉煩膠就咁落力
重有成班細路仔搵肥絲上位
日鳩日開po ban佢又剩
五毛嗰啲又唔見佢哋捉得咁落力

肥絲根本係連登吉祥物
成班人圍住佢轉咁

戇鳩